大家一齊幫太子站手足唸經集氣呀！！！

唸六字大明咒呀！唸足108次呀！

嗡。 嘛。呢。唄。美。吽
Om Ma Ni Baid Me Hum

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

突然諗返菲律賓人質事件

我真心求下你，一家要好翻

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

God blessing him👏
一定要好返啊